BNO平權聯署差5000個簽名咋

Push

Only British citizens or UK residents have the right to sign

推

你click係咪得囉

Push
4972

我已年滿18歲都係咁tick啦

簽了

Pish

幫你推吓啦，差簽名差咗咁耐都唔達標

推推推

推之餘都幫手簽下

推
Bno平權
平完權著草了

推，簽ed

可惜有BNO都簽唔到

簽左

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

Up

push

up

唔理有冇用
簽左先

簽了
Pish

Bump

好少人簽..

差你一個

signed

想贏就唔好有限制

無錯！

簽左乜香港BNO持有人得咁少咋咩

冇bno不了

幫推一下，已簽

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

我走唔到 你地都唔好走呀

Bno Holder 應發起募資救國

反正都係做假
是但揾條人重覆投夠就算啦

幫手推

post code 點填

00000

Postcode not recognised

bump

#ChinaLiesPeopleDie

I

你地走左
香港手跌點算
97後哪有bno

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

pish

多果500

#communistvirus #CCPvirus